[新增版規]不準在任何球迷討論帖批評其他隊伍有關轉會之事宜😡

(阿仙奴球迷除外)

希望admin 增加版規
消除不良風氣

又開多條戰線

三讀通過牙
反對既就DQ

阿仙奴

不射男

走數狗
幫下你個fd 口啦

同佢唔係好熟

割席
dq埋你地牙

你係到叫春應該仲多人理

咁樓主咪好着數

點解